元朗村屋寬頻報價，sales入

新戶
add tg報價pls

唔該曬

有個pccw的Sales跟進好妥當可以Email shtohoi@yahoo.com.hk

幫你